[I/A]數碼暴龍Linkz(48) I bless the rains down in 初生鎮

靜候轉會

17/11/2017 updated
註:呢度充滿懞撚 講野毫不留情 如閣下為玻璃心請注意
國際服新手問題整合喺#5

[日伏現況]糞營運說明:接受到先好入坑

1：自營運由CROOZ轉返Bandai,推出左一樣吸錢工具,叫晶片系統

2：晶片系統推出後,每星期只要係新event,都要抽1種event晶片[10抽100石]先有最低參加event權[唔係街場無人會理你]

3：晶片系統推出後,寵自然會有晶片槽,而自此之後,友情點抽嘅寵,都只會最多有5個槽,而用石抽嘅寵,則有最多10個槽[6-10為用CD開槽,PVP交換所換]
*5槽同10槽係PVE上影響唔大,但係PVP上影響好大

4：PVP卡狗 / 街場Script.Bot狗 此等外掛撚,官方係唔會處理,因為遊戲已經少人玩,某啲課金者更係外掛撚之一,Ban左無錢收

5：課金有人權,0課無人權

6：如果想用低成本而可以確保每個event都參加到[保底+4 21碎],除左淘寶買分身,搵人幫拖之外,都冇咩方法可以做到

下面入正題
Lihkg好友表

新整登記表

填Form

主要遊戲資訊網站:

1001請copy範本開post
新template:

入門篇

Q：首抽刷邊隻好？邊隻最勁？
A：並無最勁，有太多分歧進化，揀隻最岩你自己開局
有人會刷盾/隊長技/繼承技 自己諗 唔好再問邊隻好唔好 亦都唔好再問進邊隻好

Q：技能之後有無得變?
A： 固定技會隨住進化變，繼承技可以靠道場轉，要用a食b (b需要滿等) 咁a招繼承會變左b果招 b食完會消失。隊長技無得改。

Q：運有咩用?
A：任務額外獎勵。強化食同種族有機會升。越高運，出獎勵的機會率越高，100運必出。運獎勵只計隊長。

Q：強化 同 耐性變化係咩黎？
A：強化 A食B A加EXP B消失 強化暫時作用：食同種族有機會升運
耐性變化 去道場 食相同寵同進化素材 隨機加一個耐性(紅色) 被食寵會消失
*食越高級升運機會越高 食究極體必升
*係運UP event期間食完全體必升

註1: 如果你洗左新既火抗性
你進化之後果隻寵原本無火抗呢 新既火抗就會留低
但你進化之後果隻寵原本已經有火抗呢 新既火抗就會自己洗左做其他抗性
註2: 可以進行多次耐性變化, 但耐性變化只有一個

Q：隻GAME有無得聯機架?
A：想pvp就禁第二個島個競技場。想協力就開任之後揀右下角紅色粒制。

Q：如何賣寵
A：去屋仔一覽 お別れ
*現時賣究極體會返還碎片,但極度不建議咁做

Q：最多得30體?有無得升上限架?
A：升級圓形屋頂既建築物 (施設右下レストラン 餐廳)
當完成時你一禁佢就會回哂所有體
主升呢間同肉田 PS:用哂體力先好禁完成升級

Q：食肉個到要自己禁制標百勁幾下咁勁煩
A：長禁即可加多d

刷EXP：8-4或者等EXP關
刷錢：快就19-4 慢就3-3- 或者等錢關
刷友情: 8-4 / 分身抽ticket,正身R場有10友情一場

進階篇:
現階段唔係隻隻都可以V2到,等公告
Q：V2要用咩材料進化?
A：+4究極體VUP到V2要3粒圓形物體+35碎片

刷狀態抗要3粒方形物體+15碎片

有關覺醒:
(好似係)
主體(左邊) 肥料(右邊) 均為究極體
主體必須滿友情 肥料唔使 如果主體唔滿友情會覺醒唔到
必定繼承主體盾牌
必定繼承主體繼承技及隊長技

+1後要11碎先進到究極體 +2要14碎 +3同+4各要21碎

有關才能開花(過盾):
(好似係)
主體(左邊)成長期到究極體都無影響
肥料(右邊)升到究極體會大大提高過盾成功率,而成長期則為最低成功率
當主體過盾部位重係銀盾(1-5級)嘅時候,副體金盾係無法成功過繼,詳情請留意開花介面下面個表格
*過盾up event 一個月開放一次,到時會有1.5倍機率UP(爆)如果想變勁請留石抽盾

究極體碎片篇:

Q：究極體碎片點有？
A：[日服限定]
1:打降臨，降臨關卡會跌普通進化素材同究極體碎片。
下附降臨時間表,通常會係咁Loop,呢啲都係一般究極體,但某啲可以Version up去V2,有使用價值

11月17號日開始新增特別降臨關卡,期限內可打7次
下為時間表

2:打event，每個event都會維持一個星期,通常會出特別究極體,例如十三皇騎同七大魔王

另外重有隻超麻煩Linkz原創封面龍,新人一般唔建議整
下附垃圾龍進化需求

PVP 強弱獸參考表,有咩唔滿意請搵OFF巴上訴 (outdated)

同樣off 巴嘅資訊：各熱門寵爆擊（crit)率表

整合By WANDA巴

國際ser d新手問題其實有d舊post都有人問左/game入面都有得睇
係咁易整理左(抄左部份巴打既答案/建議)希望唔好再重覆問

新手包課金揀邊隻好
- 因為呢個新手包係得+1, 最後你都係會覺醒左佢去到+4, 但岩岩開始玩一定唔夠素材同冇究極碎升佢做+2~+4, 所以呢隻用黎做前期打event/素材用都夠做, 點揀就以稀有程度為主for日後用
1. 古狼隊長技 傑斯獸
2. 古魔隊長技 劍皇獸
3. 古龍隊長技 顱骨獸
Game入面list埋你課果隻會係乜技能, 自己睇啦

首抽隊長 繼承 金盾 覺醒 嘅重要性點分?
- +4究極 > 金盾 > 大隊長技 > V繼技 > 銀盾 > 其他
[隊長技係天生冇得後天改; 繼承可以後天改; 盾都係可以用"才能開花"後天將B身上既盾過去A度 (但有機會過唔到)]
- +0 ~ +1其實咩究極唔算重要,呢個首抽如果抽唔到+2以上其實都未必要抽,因為每日login有劵送,又有降臨入門,拎+0/+1究極體其實唔難, 留下石應付下bamdie之後嘅垃圾event重好
- 以上只係建議, 冇話抽到咩先係最好, 更加冇話抽唔到咩就玩唔落去

咩屬嘅金盾比較好?
- 睇係咩寵,魔攻寵就魔攻金, etc.

盾lv點升?
- 用才能開花過盾or升盾lv, 通常等開花up先過盾/up盾 (成功機會比平時大1.5倍), 有盾既副寵最好係升做究極體, 否則成功機率會低d

進化路線點睇?
- Game內有圖鑑
- 清楚d既可以dl呢個post入面既: (好耐冇update但一定夠新手用)
- 日文version:

新手刷200石首抽教學:協力頭10場=100石 協力11-50場,每場3石,總共120石,協力好友頭10場=100石

資訊by 燉益力多巴打

怪可以分2/3種用途, 1種係對戰用(PVP競技場), 另1種係用黎刷素材 , 高機會event bonus角色(無人預知到)
第1類嘅例子:墜天地獄獸, 你可以上網睇到佢係高血高攻高防高速+最高威力&多段(高爆擊)單體技
第2類嘅例子:劍皇,機邪etc. 全體多段技, 刷素材一流
第3類嘅例子: 皇騎系列, e.g. Alpha, OMG, 某d event會列明用某d怪有bonus
(最好每隻皇騎都有, 其他盡量儲啦)

注: 後期會有樣叫屬性技能晶片嘅嘢裝咗會每hit都加威力
墜天原本 暗單體 75 x 8 = 600
配暗技晶後 (75+35) x 8 = 880
所以多段技嘅都留意下

初期通常刷弱點抗, 相剋屬性最好
e.g. 水火相剋, 戰暴(火屬火固有技)會刷水抗, 咁就可以吊打D電腦
繼技...初期應該唔洗諗住

唔為意踩中1001

開左,我打多千6就1a

其實你地點解要無屬抗

滅世魔本身弱無屬

我2號可能光抗

我知 但咁少無屬技 血又多 防基佬好過

1撞1 60% 1撞2 75%

係，好仆街
btw，竟然開到新po

收工

竟然過到47個post

我無所謂，睇你

thx 巴打,今晚打住咁多先
如果你要肝,我可借埋隻分身俾你

最想要果粒防過唔到

咁曬lol

古防 定係 一擊超入魂升做滅世魔好
得一隻

一擊配雙OX應該幾好玩

抽到隻+1古魔維京, 點知覺完之後係隻六翅獸

那有雙OX

一隻都無

已經好好啦 冇變防I

我就是防1的例子

我隻光基都係.防1

隻驚 點解咁耐以黎我過親盾都係大比數失敗

痴撚線 最後嘅魔攻庫存炒晒

過盾洗唔洗主體滿友情？

建議上到+4先過盾，因為爆咗金變銀1都都要焗位用

屌，維護咁耐搞到唔識玩...pvp唔記得10日內打五場

多謝gm，仲爭一粒，求gm繼續照住小弟！

成唔成功？

LM

有冇懞撚專用icon pack

有冇巴打要a分身，呢幾日唔打

想問下有A一場幾多斷片左右?

琴晚同巴打一齊打，雙a1b ，r場70開場一百，當r跌3開跌4

200石換咗呢隻野返黎
真係最後一隻魔攻，再炒營運就要死全家架喇

祝福

抽唔到Hp/stak
Speed過唔過比大蜘蛛好

冇exp關真係好難搞

你就好

想借

我收番 好似真係無抗好d
頭先打條友3xx 一下普攻好爽

已在日本 幫你唔到

大雄玩得開心D 得閒影D相黎睇睇

集氣保佑營運

頂撚住，

普攻都扣雙倍？

可惜

恭喜個肝仲要爆

個金speed係咪升左

睇錯 冇野

感謝gm是應當的

無抗

會唔會多返真紅出黎？

以前玩墮無心刷左無抗 結果出奇地好用
依加仲要刷無抗得返一個弱抗 真係磨到天光都似

我刷極都出唔到光或者無抗

睇返我往績就知係冇可能發生
75%都要過4次先得

變墮都可以諗

其實滅世魔有咩勁？高魔功同血？
招技係單體190*3， 好似無咩特別

仲唔夠咩？

最高魔攻 最高血 195速 招技仲有混亂效果

Btw今次機率好似好左

魔攻技嚟講最高(好似係 再加混亂

隻新game 到底幾時出😂

仆街，炒左粒金魔攻6，我隻大防呀

金3以上我真係唔敢過，寧願無隊長技都直接用e隻升算，除非無野好升

係隻隻都得就好

i know that feel bro
傳說粒盾越高lv越易炒

係咪同我有仇
終於燒晒啲有用銀盾

算啦,我 90都爆

求就有

佢好快就享受到滅世嘅快感

屌 但我仲刷緊抗

今晚可以比我雙基佬打下？ 想知殺唔殺到

26 維護更新
改曜日（加drop 率，新關）
改返毒bug
新技新晶新event
buff 技 提升倍率
廿周年獸 成熟期改返2ap
各種細節野改

26 event 打戰暴鋼加tri 貓
5月3 號 雀omg 打分
pt 特效寵： 廿周年（杜蘭達） , 火山龍獸

26 號個event 同時可以換 5月3號event 嘅特效晶（應該係加攻）
所以整定廿周年獸冇衰

雀奧係奧同其他六主角合體，唔知linkz會點處理
21*2+21+21*6+21碎?

睇番自己隊3究天原來可以全部進滅世魔

繼續等新game

邊度講

廿周年獸碎係邊度打?得隻+2

如果之前ox 前篇冇打齊，今次omm 前篇都可以打

冇火山龍

用20周年囉

樓上閃盲我了

大王馬騮會唔會+4？

升火山龍+4 用邊隻好???

而家D 日服分身有6800石, 但要成100蚊人仔, 好貴呀

咁早做好，驚唔驚一出雀奧就冇得上場

屌，滅魔用回血係咪有bug？補唔到隊友，下下補自己？

雀奧係咩技

係
佢太大隻
放係3號位
如果出技個制hi到佢會target左佢
我已經毒錯左佢幾次

未知， 不過好有可能係光技話晒係主角合體

大王馬騮+4有冇用？
古狼甲蟲上白帝會唔會浪費左？冇咩好升除左蜂

無
會。
唔好浪費材料。

大王馬騮+4 好廢?仲諗住整一隻打PvP

我從來無係pvp見過大王馬嬲

有一個S4 叫MK 用啊
海悟骨 唔算勁
但係同佢鬥磨會好煩

有無巴打試過：
主體 2*銀6 + 1金
副體 2*金 (都響正體銀果個位）

咁會合左乜？

是但一粒銀6 變金1，另外一粒金會爆

總之同一隻max得兩粒金

係會唔比你過 揀都唔比你揀

比個帶三隻巴魯兩隻giggs既人第3turn開始封技封隻骨封到完場,呢隻game係咪真係有必中掛架

有必中掛嘅話應該直接用OX必死, 一擊必殺技

點解成日都係你撞到掛狗

PVP 100條線今日升咗成千分
希望後日新event就回落番, 唔想追pvp

有無巴打已經買定分身, 準備雀奧執粒大作戰

之前有兩隻分身而家儲左2000石，希望抽到雙A啦

呢度講過幾多次執粒
雀奧咁核突，7碎收藏咪算

洗咗廿幾隻都出唔到無抗，放棄了
狂打水曜初真係打到想嘔

慢慢整喇，唔急用架啵

得返３隻小狗／哥瑪，連刷返做光抗都無信心

我已經無晒，仲養緊咋堆小妖，預咗刷兩三個月

睇吓咩技先喇，可能好撚屈機呢。

全體回復大

有冇巴打有晶得閒幫手打
差5X斷

得c

得返一場，好似會趕唔切

咁等a..b精巴carry

啱啱清晒體就維護

會唔會應該係海天使的替代品

MM加雙OX

磨到毀天滅地

mm呢個名真係 tri班友語感都幾差
比我改可能就咁叫tri mode點吓題就算

曜日50體一場，慳左好多時間？

qooapp仲未有更新

buff 技提升明顯
用左之後痛到仆街,降防V咁

50體曜日（1.0+2.0)關
重有3.0+4.0關未打

正，以後唔洗打咁多場

個新event 隻貓會識走場

用Stun 技可以防止佢走

例如咩buff技？仲未有更新，頂

未更新, 但就咁睇就純粹為慳時間, 50體19素2

48體=12場普通曜初, 正常應該起碼有24粒素2
(開場齊腳保底1粒+平均黎講1場點都有1粒金, 開場仲可以慢性刷友&友點)

四圍(ATK,DEF,S.ATK,S.DEF) buff 技
體感每樣都升左1.5倍到,單體V技buff由50%上到75%咁,放落全體技到應該有希望

除左50體之外都有只刷1.0/2.0/3.0/4.0 單一關,分別好似係15體到30體
對於因為每場素要慢慢刷冇耐性嘅我簡直德政
利申起馬半年冇打素材關

4技痛左？定又係得技5得天下？

大隊長pool係咪必上omg？唔會出杜蘭度獸

以為入錯game

解決咗iphone X個比例 依家好唔慣

幫頂全隊傷害繼技
只吸單體技 唔吸全體技

唔係wor,我用分身試左，全部20週年獸成長至究極

+4 火山龍 5倍分
+4 廿周年 3倍分

+0 火山龍 3倍分

好彩我兩隻都有+4

又放棄得

兩隻都無+4

title張新圖係咪有咩含意

屌好彩冇抽

屌啦星，無火山龍，on9

睇到隻MM咩技未？

細田守style幾好j 但係得究極體先有配音

屌 變咗新game咁

橙邊 我們的戰爭遊戲

原來係成條line都有聲 要熄咗speed X2

攻撃アップIV 4 2 味 単 - アップ補正 42%

攻撃アップV 5 3 味 単 - アップ補正 100%

全體up無新buff?
都係得100%不如出多招好過

全體V 33%

單體UP 技係用係全體技上面,咩滅級用上劍皇都兩倍攻全秒

個問題係你可以直接用2隻劍皇做到同一個效果

唔得,假設頭兩wave滅級太硬,AP唔夠

你又啱 咁打滅應該係唯一用途

逃亡 3 1 自 単 - 逃亡 50% 100 2 2ターン後に確率で逃げる

かばう 4 2 自 単 - かばう 50% 100 2 3ラウンドの間、味方全体のダメージを肩がわりする

死守 4 2 味 単 - かばう 50% 90 3 3ラウンドの間、味方全体のダメージを肩がわりする

人地招死守100%,玩家個招90%

得7主角先有？

火山龍咩型最好？求指教？

點解我無咁畫面？要點先有紅邊？

去首抽0石個池度抽一次

你抽左200石？3隻都有聲？

有無巴打整左火山龍？

個池入面既都有聲

check 左，個pool得加布同阿古

火山龍 +0已經3倍喎, 20周年獸+4先3倍

是咪速魔攻型火山最有用

岩岩訓醒,收到風BUFF左魔攻V

up

想請問粒彩虹素材有咩用？
同埋啲碎係咪換下個Event晶片先好啲

唔好意思 想問有冇link有火山龍進化所需素材

#4

啱啱整好隻+0嚟頂頂水

整左咩型？

魔攻

想問+0定左型，之後再覺醒係咪無得再轉其他型？

成長期升成熟期時可以轉型

超上2c開場23斷，自私级1c 35斷

即覺醒完要再重新揀型？

你投完胎做成長期咪有幾種型態俾你進化

哦，我以為+0前揀左型態打後就跟死個型

右邊果隻十足用lego砌出嚟咁

想問下點解#4圖中 +0要整3隻嘅？

右邊哥隻係咩黎，多麼醜的妞

唔明你想問咩

杜納屎x抗

呼吸冇氣！！

黑廢老

應該係for儲齊7種圖鑑, 唔打算儲齊圖鑑嘅可以唔洗理

剛update app
個event 都好撚多野打
火晶無晶
20週年
event a
3樣都想打

時間無多...all in event a同戰/加老老 碎

得返100石得個att c

純粹溫馨提示，覺4 20週年得3倍，覺4 火山龍有5倍，小心中伏

20週年得隻+0 火山龍得隻成熟期+0

我好你少少，20週年有2隻+0， 火山龍1隻+0

戰同加好心就出返落降臨啦
omg 戰x 狗x都要用到

咁火山龍都唔係人人做到
無儲落啲碎就淨係可以用20獸

降臨全開緊

巴打你隻火山係萬全？

我個fd係萬全,我因為開圖鑑順住落最後係速魔攻

速魔定魔攻好lol

想問下隊長技係咪去到+4先知？

升都究極就會知，每個型態嘅隊長技都唔同

宜家我魔大，咁我keep住衣個型去到+4就得？

yes

如果想抽其他隊長就要轉型態？

以前魔攻(普通/速)可以補缺口,但自從滅世魔出嚟之後就得返萬能型打降臨有返少少用

其實用金甲都得，3hits

部雀奧暴龍機好似幾好J

個event 真心on9
20周年得三倍，火山龍咁難整
利申，有+4 20 ， +2火山成熟

下個月pvp係異變巴爾巴
喺OX嘅淫威之下, 呢d2 3線怪仲異變黎做咩

佢咁出法, 遲d應該有異變莉莉同貝爾菲RM!?

出異變滅世魔就好了

無弱抗

弱無 但係刷得果幾下抗
咁就好玩

無人記得六翅獸
2年了

應該都係垃圾嚟，好似金剛傻西獸咁

新出既野一定會buff勁好多
金剛出個時其實幾勁

6.6 日本6點

咁熟口面...

上吓邊線又當新貸賣

難怪咁熟口面

是咪無得玩的?

CSA 係音效機嚟
隻unicorn 色幾正，買多部收藏先

9up勿認真

update唔到既 ？

有 AA 分身, 有無人得閒想刷下

上個post名好似仲係

小弟有AA,不如大家互刷下,不過我唔玩得太夜

巴打而家得唔得

瞓左

正身得2c，有無得跟下機？

幫個投石AC整火山龍真係想死

想放棄

整隻+0或者+1咪算喇

啱啱上+0究極, 今晚覺+1, 真係唔知挨唔挨到上預期嘅+2

無火山龍，可能街場都入唔到

大家D 火山龍係咩型同咩抗, 我諗緊整咩抗好

原本個plan係魔攻, 雷屬抗草

但而家有滅世, 都無知佢仲有咩用

而家仲喺成長期, 睇下個event咩料先升

滅世係刷抗難啫，刷咗五十隻小妖都仲未洗到無抗 屌出聲

大雄巴 上緊S5 下次投比你

投ed

上緊s5唔使投啦
我hea打唔使點追分

巴打第二隊雙qb+骨？

雙OX+究V

今個星期冇抽晶 下星期都係棄算

唔係打個A攻+隻火山就得啦咩

得隻+0火山
下星期仲要打排名...

我覺得無咁簡單, 應該都要抽晶

無人升廿週年？

除非隻boss弱無抗火仲勁厚血，唔係嘅話20獸整+4都冇用
整萬能速刷啦

係wor...排名...屌！
我由頭到尾都無升過火山龍.....收得皮.....

萬能定速魔好？

我都係, 就算打夠火山素材又唔夠碎升

諗諗下，凡事唔係絶對既!
bamdie 邊有咁好死，
比你5倍分，分分鐘真係抗火，應該話全抗平無
尤其有廿週年pool

我都係求其揀有咩齊碎就進左先

想問下點解我睇圖鑑隻火山龍嘅黑球獸同滾球獸話我未入手嘅？

利申：覺醒左

唔計圖鑑數嘅怪多數都有呢個bug

姐係得佢有衣個bug?

手頭上41omg 14 戰暴 14鋼加
+0 20周年 +0成熟期火山龍
560斷

養肝定盡升火山龍好

all in 火山

火山+0 已經3倍分，所以你隻20週年應該做倉長

推

點解係咁話有更新？

想講好耐，有無人更新完之後打wave過wave會lag1 lag咁？同load
畫面好似耐左

係,我都覺

更新完之後入唔到鬥獸場拎獎？

有了

巴打An機？

火山龍邊款單體邊款全體 ? 呢隻野好撚煩

分身係

我是但進左隻算 抽唔到B以上直接棄event

想問多次如果我+1速魔時係魔攻大，覺醒完再進係魔攻大定再重新抽

覺醒完可以再進其他

火山龍招隊長技係跟究極體，每個型態都唔同

國服隻龍帝招雷技好似唔同左既

more

個出技動畫好似唔同左咁
完全冇電feel

屌 原來1500石過左期
開舊分身，冇千五石拎

紅墮2次機會刷到草 算係咁

頂 大速 蜘蛛+奧X+奧X 好難打

我會秒投,但分分鐘等佢3隻出完技先投得

頭先撞到隊日文名絆速三滅世

屌出聲

哇，打多13塊碎，神一般的運氣

手快打錯啫

諗住有亂速 但冇
最後死哂

冇野做到 除非真係整隊專針對滅世姐

如果對面刷咗無抗，有邊隻光技撚夠佢大力同快?

請期待傳說中既八腳馬V2+光impact A

3真紅

暫時諗 對付滅世都係要靠高速寵先手封佢技

基仔V2夠唔夠打?

基仔唔夠佢快

大家20週年刷左咩抗？

冇撚理過

我光
當時諗住求其光或暗就收貨
反正唔會拎黎用

我刷左4次，水火電草==

其實真係無所謂。隻野無用。
不過我刷左兩次出左光

未刷可以等出左event先睇情況刷

不過正常都係刷弱耐。
始終都進化到+4

頂唔頂到3野?我用基仔打弱光滅世都幾痛下,對方得1隻

大家捱多兩個幾月就可以轉會

7月尾有得down?

無物單複數小 全體眠

光暗紅 其他白

三個紅抗

係
release預定：7月29日

點解可以咁樣衰
用原本奧個model改少少texture咪算

咩技？

無屬連hit

單？ 幾hits?

未知，仲要全眠

OX 弱眠

OX後退場真係正確選擇

參考AB應該唔會多過3hits

佢係無屬（小）嚟，應該多過3 hits

好彩有隻草抗鋼加可以升

無屬抗最好吧

點解?

感覺要防滿街的MM？
其實都糾結要唔要刷個火抗防滅

唔刷草就同暗抗OX同等下場

PVP咁多草技，第一round技都未出就收晒皮

但係本身不是弱草，pvp草技多數係顱骨同渡鴉，第一round難被秒吧

唔弱草架

即係無弱點

同阿法一樣，不過多左2抗同快

第一次見咩
白帝已經係啦

係喎，不過白帝咁撚癈

sor呀好似入錯巴打場, 我係用龍帝入錯左
本身想入分身

出到咁 姐係迫我打姐

物理 好似ab咁會更好

但佢天生冇弱點,抗光暗, 仲加一個抗比你刷, 強化版傑斯獸

你黎 打打下有人霸左我細佬個位，照開無問題

オメガモンMM 光芒 80 3186 6551 5957 4205 4816 178

3抗下咁嘅數值真係好硬淨

虞玲刀 3 敵 単 無 物理 150 95 4 1 5 無属性で敵単体に複数回物理小ダメージ、さらに敵全体を確率で眠りにする オメガモンMM
虞玲刀 3 敵 全 - 状態異常 35% 40 1 2 20 無属性で敵単体に複数回物理小ダメージ、さらに敵全体を確率で眠りにする オメガモンMM

150 X 4 眠命中重要唔低

睇貼吧分析，原來「虞玲刀」即係暴龍劍咁解
grey嘅日文假借漢字=虞玲

金仔血防 龍帝速 真紅攻值 頑固傷
...又做多咗喇營運

火山龍係咪要刷無抗？

番工 chur，放工打機仲 chur

擦得切 我得隻正0，抽精唔大過b可能直接skip算了

睇唔明

可以揀

真嘅話唔送白奧碎大把人棄得

200石
extra stage 1b2c
冇pt晶

無抗無得揀吧

咁快就抽

睇完最尾咪又係抽

張圖冇錯

白奧有得換

有+4 火山龍 x 2 分身+4 廿周年
今次700名算勁易保，不過得隻+0嘅應該

全体打得慢

全體+4火山龍 全中 兩招就清左場

上個event個交換所？無留意添

新交所

屌，唔記得插晶，自膠
巴打你兩隻都萬全？

超上 +0火山龍+0 20週年 對家出兩次技就死晒
要靠滅慢慢噴火
仲要冇point晶

我速魔fd 萬能
靠我個fd 射兩下完場，我hea 打

打solo 關撞到omm 差啲俾佢斬死，連續3 extra 又硬，招技係幾型嘅，一場過千分

中咗ptB 唔知街場受唔受+0火山呢

火山龍每隻個抗都唔同，有冇話魔防果隻係弱咩抗？

pt咩？

我pt b + extra bcc
用左400石，因為棄左pvp 好耐所以冇抽過石，送個1500一直冇乜點用晒

+1比人解到on99咁

3隻+0連上級都唔夠打 喊出泥

裝晒上個event粒3倍攻能力值應該難啲輸喎,有人冇裝?

第3X隻幼幼終於得咗

分身200石雙A

諗住上級求其，就比左兩隻無晶入

一切盡在不言中

我都係無pt晶

你地估十萬分保唔保到700丫嗱？

唔得

今次應該25萬up

嘩 都好啦

粒hp係咪爆左

前後1400 ptab exaa 火山杜蘭 收手

夠做啦

巴打分身開場嘅時候可唔可以join 有ptB 0覺火山

今個星期專心打粒火a俾未刷好抗既滅2號

好耐以前仲係頑固嘅時候爆 將就用住

頂，今次要700先有21碎 ，
唔識貝日文，我睇到話火山龍+4加粒pt C先5.5倍？咁係咪有火山龍+4就唔使加ptb或者pt A留比第二隻？佢咁多特效加埋一齊係點計架？

點打，宜家已經4萬分

玩撚完

完全無動力好似OX咁刷

我都睇唔明
但700名先有21碎 咁冇A晶唔洗打啦

唔明，即係火山龍+4＋ptc 同其他嘢+ pt a 一樣？

好似睇唔到希望咁，btw，我估個25萬應該收收先，宜家一小時都40000up

你咩野晶?
開場定SOLO?
點解好似咁快既...

我得c，唔係我4xxxx啊，你宜家睇下個排名榜先

專心打無晶火晶同降臨啦

冇心機打了....

呢隻驚啲特效永遠唔係相乘
全部係就咁加，舉例:
+4火山PTC 淨值 = +4+0.5 = +4.5倍
+2火山PTB 淨值 = +3+1.5 = +4.5倍
+0火山PTA 淨值 = +2+4.5 = +6.5倍

上面3隻結算就係 = 1 + 4.5 + 4.5 + 6.5 = 16.5倍

giggs帶住+0火山+0廿週年打自私級
出到extra3比奧M眠到要cont機都一場640pt,
比d 3A課長自閉飽佢算la

終于見到MM
招眠幾率好高，又硬，剩番兩隻+4火山龍都差點炒車

原來都要打成萬六分先夠貨合火a

咩晶？

無pt晶, 得1extra b+2extra c

咁多分

同你一樣陣容 遇到第二個ex就死左

能力A係要裝架

換得1隻放左落火山+0到
你放左邊隻？

哦....即係+4光山龍仲要A晶就玩哂

100名先有42碎

做咗一大輪準備工夫都係得21碎

岩岩睇到數碼暴龍新app7月29日出

有巴打嚟緊轉過去

隻驚啲pvp同協力好似都係非即時mode,唔洗再彈啲30秒斷線出嚟,又有劇情睇,梗轉

火山龍得火屬同暗屬係抗眠, 其實有無用?

giggs 同 火山+0

乜又有新變異，焗住要打pvp

照呢個勢應該冇可能追到700 買分身都打唔切火山龍 放棄了

亂入有咩獎?

3隻+3+3+1火山 pt CBB, EXCAA, 無extra , 得46X pt, 係咪棄得 ＿

你選左幻生系

我冇ex得2xx

咁揀咩都無可能少左個抗性架？

幻生天生少個紅抗架啦

姐係當佢幻生，我以為係火抗仲係到==
要幾on9先進衣條patg

path

多分？

正身全體+3火山龍雙B
分身+2 20周年雙A
有冇火山龍雙B幫打?
我正分身輪全開場

頭700名有500呀係分身

有無可能啊，開場個個多分好多

唔係個個正身都有大量石嘅

sor...回多左

仲未見過MM，有無人知點計分，越多extra關就有多d分？感覺好似個個都solo打，街場唔多+3-4火山龍開，但d分係幾何咁上

sorry頭先行開左睇唔到
今晚ok?
你係單體定全體技?

我單啊，你幾點？

8點半-9點可以開始
正: 93795940
分: 34744947

下星期唔係香港只好呢幾日打多d

分身黎姐，到時唔會好多人用兩隻pvp

多到你唔信

明明今次D條件咁嚴苛, 點解700條線都可以上得咁快

其實第一過左百萬，40萬係30名嚟

痴撚線，癲過ox

9點開波？

分身好似見你唔到?
不過我用正身爆石開一陣先
20:40開, 你用fd filter見到就入啦

唔係呀
開左

本身買左個分身，整左火山龍+0 (ptA exA), 廿週+0 (ptB exA)，仲有 800石到
但真係好撚忙又要溫書，睇黎我都追唔撚到
有無巴打想要，最好請番我食個老麥餐，因為我買左 1舊水人仔 ga

達叔仲讀緊書？

ABB呃人，下下得一wave

番緊工啦 身痕走去讀 pt master

達叔猛人

半工讀仲做到懞撚做到今時今日

怪唔知得咁肝得

今朝入左場見到
ios？

ok, 但我唔記得而家仲有幾多

打埋呢場停啦

yes iOS

好，你打到幾點？我宜家先返屋企

我抖陣先, 可能12點再打多陣
再開我上黎講

ok

巴打勁

新project唔知係動畫定咩,垃圾Tri續集?

一定唔係GAME,右下有東映アニメ

隻貓係咪準備返生
執柒左佢算啦

quad

我都棄了，成個event根本買分身都無用，r分身場勁少分

全世界都猴住啲333

要12點半後，你未訓既講聲

正常啦,我得一粒B 分,打solo 撞到omm 都一場1615分,R下分身,正身爆多1/200石就穩700

可以打到1點嘅

完全望唔透100名咁快過200000點玩

屌 奧米加準備又出新型態

mm之后仲有新型態？

我而家先開緊電腦
你唔得就聽日先啦

可打一陣就訓

分身load左好耐, 仲未開到, 你等到就等
唔得就聽日啦sor

巴打我得火山+3 單體技 ptC exB, 受唔受?

琴日1:00am 333名條線要20000分；700內9200分
今日1:00am 333名條線要68000分；700內40000分
如果想穩陣入頭700名 平均1日要打40000分到
最後Total可能280000分以上
（利申：9估）

睇埋聽日就知個trend
1日4萬真係 點解過咗滅世魔啲人仲咁多石肝

聽日如果美源巴唔得閒可以打陣既

我有+4雙B火山，全體，巴打有需要可以隨時幫手

正身爆晒石先得四萬一分

玩完

我隻分身抽淨5石先雙A,仲未升火山龍

今晚1點再cap 圖先

正身有ptA 打solo應該都有1000分up瓜, 打多200石應該都保到700

有無巴打要分身呀 只求有個好歸宿

達叔有A晶都唔肝好

無時間肝/正身無石爆嘅話, 有A分身都無用

因為好多人正身都爆緊石 分身R
今次都算明顯左打擊分身架喇 唔講要整火山杜蘭
三亂入仲要亂入底分算高
比之前更加拉開 開同R之間距離

so9sad
仲有特別降臨打

食完lunch番去開，有冇+4火山龍pt B以上巴打得？
美源巴？

我整得到部iphone個日本app store應該會要 等我呀

好呀, 你可以加我好友同分身先

加左

你一場應該1000千以上wo

而家開，你用fd filter入吖

OK~

打埋呢場比5分鐘我先, 好快番

好，我reboot部機先，陣間3點半後左右可能唔得閑，到時無見我入來的話今晚夜d再繼續吧

開番了
好呀

平均黎講 你開場同人打高分D
定solo高D

同人打，但需要耐d，街場太少+4A火山龍

加油 你大概要預食200石到開場

但好多+1成熟期嘅on9搞事

冇計

tri真係 ooc到好撚尷尬

原來GAME隻新奧米係TRI個度黎
仲以為唔知咩事整多個唔同型態出黎

BTW, 睇完第4章棄咗

好彩走得快，已經七萬分

女
裝左解封D HP會減20%？

難過爭頭一百喎

加油

終於贏到究V + 雙OX

好難姐 難過中雙A

美源巴 我爆一陣 打唔打

想跟隊, 小弟有3A分身 +0火山

等我15分鐘，宜家回家中，剛收工

sor同美源巴打陣先 排緊7xx

好

浩園巴正身係咩晶？

得ptC exB,你地玩住先啦,我都係試下沖唔沖到700

美源巴同WANDA巴得唔得閑？我都要爆石追分

剛回家，sor

3分鐘后ready

來吧

未開 加9689 6420

頭先打左2場以為你

added

934821 之後用fd入啦

ABB岩？太多衣d名

啱 +1

我都訓啦 唔該曬美源巴 聽日再打

美源巴有無時間繼續打?

可以，向各位巴仔報恩

打

係咪斷左？我出左技好耐

分身斷左

sad

我每人場咁入？浩園巴，朝偉巴輪入？

你地打啦 我訓先 thanks

多謝美源巴

客氣

未來篇 好撚正
點解好劇本要求人先有得出，反而垃圾tri食水咁深可以出6集

煩膠把聲咁老架咩

全程solo 關開auto 平均一場千幾分宜家都15萬分，今次真係如果有好好留佢個千幾石會打得好輕鬆

要搵好劇本真係唔難，但睇到個監製同編劇以前啲作品，明晒

得聲都好睇過Tri

有幾粒B？

用左600石抽晶
pt BBC extra BB

用左300石回體auto solo

個陣係+4火山龍，+4 廿周年，+0 廿周年

600石抽到 4粒 event B 唔係咁易架 ching
我分身抽頭 2000石得果兩粒 ptC 咋陰公

今次PT唔係重點,只要你有+4火山龍同廿周年,PTB我都係後面補,但其實都係多100分左右
Extra晶見到OMM / 至少墮天女 先係重點

有extra同無extra差好遠

係，就算AAB唔出extra我都係得520分

都試過唔少AAB都冇extra

開緊場, 美源/奧丁巴得唔得?

有無A晶巴幫手打一陣? 想爆石打

屌sor中巴 臨尾先卡

Solo關extra>>>>協力關
solo關有2B基本上99%有extra

我唔該你先岩
但最後冇事

extra 起碼都要有wave 2 先多分

話時話，過咗mm ，之後咩event？
唔通打完mm，動畫又做完，跟住就無event？

之後到六廁獸未

可能係秩序獸,話時話+4貓要幾多成熟期貓碎?

岩岩翻到，而家可以

你指完全體吧？好似18？

過咗十幾年，cast把聲keep唔到好正常

firm出嘅有傻西rm, 3隻X, 仲有堆impact晶
加埋啲19復刻event玩多半年無問題

開緊, 我打多一陣都要出去了

push

奧丁巴我打多3場 (計埋呢埸)

好的~

痴線出左街全日跌到600幾

追番囉

d石用得比預期快==
宜家每日要打4-500000

每日打四五十萬

打多左個0

美源巴打有無時間幫手打一陣?

巴打而家幾多分?

岩岩10抽中左ptB, 但應該都追唔到700

12xxx尾

可打30分鐘

跟住我都要自己爆下== 衣2日無咩點打

而家?

可以

打漏左個x，12xxxx尾嘛？

係lol

大和巴個 AA

達叔你個分身放左未?

未, 你要唔要

咁你努力D,我覺得我要左都肝唔到700

我目標係保 2000

試下沖1333

原來有OMM ptAAB一場有19xx分

謝謝美源巴

仲洗唔洗打？

今日唔打啦,

想入1333內 而家17xx

琴日明明1333內，今日一開差左5000分

唔係掛

想放ac, 有兩隻雙金OX, 一隻大速血金速金，一隻防金三速金。 兩隻其他數值全部都係銀六。

有冇巴打接？

下

有滅世，無OM

點解放 唔想又少左位被選中既細路

打唔到OM, 想收皮

有滅世夠啦

有無巴仔要幫手啊？盡幫30-40分鐘

而家打2場？

其實有無人分析過一日要打幾多分？今日又上得咁快嘅

邀左你

頭先晏晝睇明明12萬，而家17萬分

係== 收工一睇上多左5萬

斷左？

係 再試

打緊街場

入左(abb)?

係 分身入緊

又斷？

冇事冇事

希望運營派錯OX碎跟住又賠OMM碎

唔好啊，個個3ox⋯⋯

真心唔好，三OX太屈

我一隻都無 見到2OX已經秒投

忠誠復刻
應該有無技
豆豆鼻涕v2

btw，我記得上次主要都係因為真紅無限體先至派多d真紅碎。ab果次派錯碎最後好似無多到.ab碎，最多都係無回收堆黑奧碎

仲有爆裂戰暴

無限體唔係白帝EVENT咩？ 定我記錯

白帝兩個無A

肯定係真紅
我啱啱好入唔到500名

Btw而家d碎都仲喺度未整

忠誠即係邊隻 真係唔記得咗

yes...100%真紅

盧骨？

真紅係我第一個棄既event
打排名太19了

Mon左頭兩日冇睇了
估計頭700 最少要320000分到

太年輕了，你信唔信今晚就28萬分

爆裂戰暴？咩黎？

same 2次賠都無受惠
棄真紅棄到miss埋無限體 最後全民派碎都唔夠21
閃爆狂開場打生打死先21碎 然後無啦啦派到大家都夠21碎

傻西暴龍爆裂mode

咁白帝果次係咩事? 我都好有印象白帝係奶過嘢

記得係無出事
得真紅 AB/黑奧 閃爆 有賠過碎

白帝無事啊，好記得個個開新ac刷滅級，仲要配毒先夠打

信

我都冇wo
我嬲到game都冇開
好彩隻真紅廢

今晚速度好似慢咗，可能個個存埋聽晚爆

睇住條線係咁升最開心

而家諗住入1500內算

美源巴有無時間幫手打下?

最後24小時

仲有個令鐘，條線仲有機會上到26萬

here

打多4場?

可以，頭先無睇個post

開左, thx 巴打

謝美源巴

我開左7-8個account,用石掉死白帝

40

Cls，今朝9點番工前490名，領先700線2萬分

而家已經被追番1萬，班友唔洗番工番學

巴打A晶？

想問下巴打們龍帝刷雷定水抗好
水可以防戰X定下年都唔知出未

活動開始時還以爲28萬左右

有冇咁撚多石呀，痴撚線活動

1500石，早知唔抽之前d on9活動

滅世唔整唔得喎，不過我正身啲石都用晒嚟抽盾

滅世唔洗食好多石 半良心event黎
同埋滅世都幾好用

btw, 我隻小妖仲未刷到無抗，已經唔知刷咗幾多次

成熟期刷得唔得 多D選擇

而家稍微慢左，20分鐘上1000分

食lunch啫

無計，之前整兩ox已經用好多盾，滅世又唔整唔得，局抽

近來event 最有良心係滅世
ox 同mm 似奸角多d

Omg初次 OX MM 三次都打到想死

而家已經三十萬，睇嚟座底要40萬

抽完200石連point晶都冇，果斷棄mm hea打左粒火a

抽到A pt 冇石開場都要棄啦
個event設計得太西

要回收晒個1500石
利申抽左600石開場開左6百幾石

開場都開左600石
咁咪打左成1500場以上

邊有，10石5場
我開auto 打，一啲都唔肝，返工都係幾分鐘retry 一次
真係要石唔要命

GM而家幾多分？

35萬 得返百幾石，如果40萬真係搞唔掂，宜家睇住嚟食

仲有六個鐘，真係好撚大機會過40, 小心啲

聽日開始又周街mm
仲要上晒s技晶

俾OX加OM瘋狂爆菊

好彩無問達叔攞分身,吾係肝死都上唔到700 ,正身無石爆
第2次用分身抽A晶打, 點知已經變成咁樣,要靠正身爆石同肝

32萬

8點，323600

求推算700名

37-380000

頂唔小心打多咗分，睇泥都係同啲333無緣

8點半，328345， 多左4745

你宜家唔打咪得囉lol

我開始相信人類肝臟係有無限潛能

9點，333708，多左5363

失控了

俾多兩個鐘咪又係升多兩萬

9點半，340311， 多左6603

第1個event, 隻投石型分身連21碎都拎唔到...呢次真係cls

今次應該係暫時最撚恐佈嘅event

幾多穩，係咁跳啊d分

四十萬咪穩囉

仲有一個鐘,
我們在連登的gm，願你的名受顯揚

10點，345024，多左4713
埋單應該35.5萬多d，36萬應該穩

等條curve爆上黎

10點半，351662， 多左6638

放棄，越打越跌，順手棄game

差少少, 加油啊巴打

冇喇 輸緊5000分以上，半個鐘打五千分對我來講都唔易，唔好話追

need help ?

巴打我有+0火山A分身, 你打唔打?而家可以入

唔夠時間了 多謝你地

早d講嗎

屌,last e 10分鐘好恐怖, 節奏完全掌握唔到

完

700線係358915

11點第一次，358786

11點第二次，358993

原本以為最尾個個都幾分幾分咁去，以為8分8分咁auto打上級穩陣,點知追唔切...
要開d 28分場追
而家望唔到名次，我20680分 ＞＜

2333名幾多？

趕唔切入event睇rank
有冇巴打定時cap圖?

11點第三次，359156

唔識計分, 打多左200分 , 1333無緣

目前最新：
333：374335
700：359198
1333：60677
1500：56967
2333：20697

屌,即刻delete隻分身望望得唔得先

第一次幾乎全日爆石，好似倒水甘

drose巴 當早啲抖等轉會

有幾多位巴打打到21

打錯

700線係357915

咁撚癲，好早放棄咗

諗住淘個分身整到+4就算

Cd rom留名
Chur足一個禮拜勉強入左700

勁 個event唔係人玩

睇 post 都 feel 到大家好撚辛苦

唯有係咁

睇住個+2 OMM, 無隊長,5窿, 係咪賣左佢好

揮手

同朋友因洗濕左個頭我地個主帳用左千幾石抽晶回体打solo

如果放棄啲石就真係浪費
真係cls event
仲有係痴到琴日一日升過十萬分

留黎驚下轉event係mm做加分寵

識人中左啲333

係wor⋯⋯
我賣咗

一朝早就見到…

屈機3OX兩OMM

仲未刷到滅2號
其實omm最勁係全體眠同埋3抗無弱點

連1號都未有

一排紅抗好霸氣，成隻boss咁

1號都未有+1

其實MM刷邊個抗性最好？無？

的確無抗係最好，但刷唔撚到

me...有A晶都係死亡邊緣，屌佢個咀

埋單最後被bandai回收曬之前補償d石

我主帳都係BBC extra , BCC 分
加2火山加4 杜蘭 加0杜蘭 solo倒石打咋

點止
用突

我嘔突120

off巴同癲豪巴得唔得

我…課左…

笨大又贏一仗

ox omm 滅世三隻都弱毒
但我毒放左俾光抗金仔

滅世抗毒架

但弱封

自膠，用緊都冇睇清楚

2333,佢地係咪

陣亡咗
都正常嘅，這些機會

又

比打到mm d人用

打到MM果啲都無撚晒石喇

重點係過盾up 都up 埋，尾3日都唔等即開 想趁新驚未開掠多啲水

得50石，掠唔到我水

0ap debuff 一回 幾時出死守，好想裝落無抗滅世魔到

原來以前啲event晶出現機率低咁多
唔怪得依家啲人咁痴線

我博2333，失敗
從一開始正身連火山都未升好，又無石，
加埋咁既分數制度，
已經注定唔得

幾驚佢跟返通脹

每日3場終於到s2 可惜彈咗3次驚
s1,2都好多人有靚晶勁怪唔識玩 啱啱打個成排S晶嘅s2嚇親

對面見到你何嘗又唔係諗 做乜撚s2都兩隻v2加隻滅

仲有魔防金可以炒

放棄墜lin啦

不過v2依家都唔算係咩珍禽異獸啦，呢隊只係夠打下s1-3

我都係想整隻古加咬下奧x姐

係

仲有1500石，勁

我保前5000姐

比ox + mm Sm

用左陣OMM明晒眠個機制 以前以為右邊個%係獨立,原來係+號
ナイトメアシンドローム 態異常 30% 50 5 8 無属性で敵単体に物理大ダメージ、確率で眠りにする デジタマモン

以蛋蛋獸為例,30%係每回合起身機率 50係命中率 , 5 係眠回數 , 而8%係+上最前面個機率,姐係睡眠者每俾人打一下都會有30% + 8% 機率係醒到,係每打一下都會觸發,所以有時會即醒
一直以為係8%

エターナルナイトメア 態異常 10% 20 2 40 闇属性で敵全体に魔法中ダメージ、確率で眠りにする ベルフェモンSM

所以貝爾菲BB正確為 每俾人打一下都有50%醒,唔打就同以前估個個一樣,10%每回合醒

虞玲刀 態異常 35% 40 2 20 無属性で敵単体に複数回物理小ダメージ、さらに敵全体を確率で眠りにする オメガモンMM

至於OMM就係每回合都有35%機率醒,你每打佢一下就有55%機會醒,試左陣明顯體會到

上個禮拜見reddit有鬼佬講

一直以為最右邊係獨立咁計 冇計俾啲蛋蛋誤導左

今日勝率跌到20%

冇OMM除左刷定無抗滅世魔等死守之外無解,用左陣我一隻都覺得好屈機

我數左數倉庫個數量300/300 > 232/300
68隻都未有無抗 好正常,想要時就唔會出

5月17號打咩? 鴉神BM同邪龍係加分寵?

鳴上巴整左咩隊長

我指投降

雀爆係特效角,唔知係加攻定加分
邪龍係俾你進下個event,唔知係千年定混沌定一齊出
兩隻都有+4 wfc,繼續Hea

亂整有咩整咩,pvp保緊1000 ,冇諗過點打
滅世魔大速OMM古狼(因為有金攻同光攻S+普攻S,純粹想推高個ATK )

好難揀，上個event個交換所
換7碎幫橙邊戰暴上war game白奧好，定換多塊無B/火B+usb好呢

OMM放棄刷無抗，草同火邊個好d？

有無OMM營收圖

兩週年了，過金魔防依然係未炒過

我記得有見到第1日76名，第2日85名，之後冇留意 收工再貼張圖上嚟

O個0ap buff 同 debuff用邊個好d?

我未見過2隻已經咁
但我一半遇mm 一半雙ox

見到第1頁4個字靜侯轉會
笑咗陣

比滅燒一野會唔會已經殘血

點解要上魔防咁浪費

基本而家弱火嘅暗寵都可以放入倉。

S5個個都兩隻滅世

咩殘血，滿血被秒都試過

當賭注，呢次上左，可能下次就會抽中金攻

個心想要速盾
抽三下單抽
出兩粒銀 速iv同速iii
算收貨了

讀心

頂 omm算peak都同以前差唔多
少人到呢

喺OX，OM同滅世嘅淫威之下
墮lin已成為時代的眼淚，(為咗睇下做唔做到OM)回爐了

記得當年墜天一出，靠佢即卡升到SS

可以用黎射草抗ox
或者負責放狀態技

fb gp裡有人3333同分，不同名次

草喇

OM rd rd訓到反cup, 真係OX即死都無咁嬲

有冇咩解決辦法 見到一隻輸左50%

起碼1人賠21啦

個0ap buff debuff 技係咪要速度快的dm先用得？佢得一回合如果放係最後出技哥個dm出完招技一下rd咪即係無用?

輕輕一推

一係訓, 一係打自己, 一係究V斬人Miss...
我到底玩緊d咩...

打打下字...又Miss

第一次打MM就全眠

屌 我都係。 出晒招之後訓撚晒

對個廢既贏咗 但配隊好少少 雙OX+MM 真係唔知點打
完全冇打event 呢獲仆街 3MM癲佬...

七點一次，十一點一次，兩場都訓到仆街

我雙OX加變墮

個眠真係太高命中

寫1rd 所以夠快就1+1
你講個情況rd2應該都降緊

咁幾有用,可以唔想普攻時又唔扣ap

好似有條款話會隨時關服

2018年內IOS營收(過100為合格,長期低過300有關SER機會)

開SER到宜家IOS營收走勢

至於An機個邊就唔放上嚟,唔知幾耐冇入過頭100

執之前比我升到+4升好唔好

屌難得遇到個打得嘅S2

又彈鳩我

其實全部game都有寫，免責條款嚟

之前好似抽過ap2解眠既 可以點用

先提係你解眠哥隻無被眠/或醒左出到技先用到 ,都係解一個

姐係冇用

屌，唔L記得顱骨係閪event，r分身岀哂3extra都無斷片

打左幾場，就算用番舊晶片，都係放棄算
R場係毛都唔出條

用咗晶都係得4斷

打曜日好過

係咪幻覺黎架,對住d咩黑色白猿, 對面虎鋒可以封我頑7定8定廁技全中, 對面骨毒我骨可以hit到我隻骨係無一turn唔係扣血架

你唔好再玩pvp喇，會減短壽命

唔會,我而家進化到只要對面唔係雙奧X隊,個勢一唔係我度 ........

bug咩？

係咪俾omm訓到完場

遇到的s2s3甘犀利既，唔係雙ox就係OMM訓到2046

係咪堆分身
d分身多神獸過我正身,仲要抽晶抽到成堆S

唔知下個post會唔會係linkz嘅最後一個post 好頭好尾整埋最後一次

PVP

利申零實戰全靠想像 覺得唔對路我可以改下

同首頁比較，最大變化海天由S降到B

首頁嗰張係打梗ox event嗰陣整
之後出嘅有金x, 滅世 , om, 草impact
所以我諗依家海天應該揾食艱難？

海天弱晒草火 兩邊不是人
lin應該轉異變lin?
骨唔火抗又係冇用

Omm 仲未有數據？
仲有有d dm 係單hit/雙hit技, 但爆擊率個hit數多左嘅, 應該點睇
Anyway, thx off巴

omm 0%?

我比人打過有爆hit

OX 同OMM 個頭咁大分別都認錯
個3行數值 : 由上數到下 分別係人地得返1隻 / 2隻 / 3隻係場上時嘅爆率
單Hit 好似水奧咁有時係10%爆 , 乘返命中率咪9.7%

ox有暴擊隊長先可以crit

打錯我講 ox

ox 如果爆得咪不得了,所以先多左人用超入魂

撞到絆速雙omm + ox，又出唔到招又投唔到降

onL99

應該唔係只有爆隊長先可以爆，但個機率好似仲底過即死

0點crit
暴擊隊長加法 加完咪爆到

又黎分享我愉快嘅過盾體驗

銀2都唔放過

由一出隻game開始玩左2星期就冇玩到最近番工好悶冇野做down番黎玩
重新接觸番好多新資訊 想問新手黎講應該擺放d 資源去邊到先？
喪整究極體？ 耐性變換？ 升運？ 谷一隻+4 ? 完全唔知d 體力用黎做咩會有價值d
利申： 而家得 1隻抽番黎+1 究極 ， 1隻著通究極， 幾隻完全體

放棄，等新game

其實幾時出 search 左好耐都冇日期

等多陣啦，宜家玩好難起手，你有幾多石？你早一個兩月玩都好d...有滅世魔同奧米mm...宜家得隻出左3次嘅盧骨，好難起手

一係玩中文版linz 唔好玩日文喇

搵巴打讓個有碎既分身俾你
升完都真係仲想玩既咪玩住等新game

隻新驚預定7月29出,App store可以搵到

隻傑斯由第1rd罰企到最後1on1, 得番5%血先出到招+亂速殺咗對面

全程睇對面表演咁

我頭先滅世混亂左mm,佢自殺左

其實我真係覺得滅世先最強，去到1on1局面永遠贏唔到

封

search到但係down唔到?

玩咗兩年幾，未擁有封技

要快過滅世封先有用, 唔係會一直係度打自己

多謝gm
ox hp銀vi合iii,30%都上到金i
過失金iii後，隔左幾次pool終於上到金

bamdie 10月1 先開始個網絡分公司專門搞網絡 到時linkz 都唔知頂唔頂到 定已經冇左

收返自己搞? 定繼續mynet

呢個event真係好煩膠
ex1 ex2 ex3 都狂出白斷 但白斷又冇嘢好換

mm最煩既係想投都因為眠左投唔到

乜依家啲s2咁暴戾嘅

Off巴我係同你玩同一個game
我打s2咁耐都未見過OMM

新game要去柯屎

可能係我呢排唔小心玩錯server

快啲上嚟s5，成排mm等住眠你

s4已經好撚多
6點場，差唔多隊隊ox 同mm

場場都訓到仆街

第一次贏OMM就俾隻bug狗卡，卡到個You Win長駐係畫面

仲無撚埋個1win

就咁望下
v ox 金仔 海天 傑斯 蜂 呢堆全部弱眠
lin ab 都只係灰抗
普通暗系抗眠，但得小丑王叫唔太廢，究吸有毒，暗lin v2高能力，但暗技打唔入mm同滅
就算有解眠晶都解唔到咁多次
以mm既能力值同抗性又好難用速隊先手收佢皮
真係打條毛

幫隻腦魔刷最後兩次抗，都中唔到眠或者封

建議用兩隻mm嚟收對家mm皮，一定萬無一失

如果對手mm+ox +ox /mm+ox+全體技寵
就算先手整死一隻mm 都冇用 最後都比人反cup

絆速3滅/降防V

冇降防V 但試過用高速蜘蛛整到mm出唔到技
最後險勝到 但要人品好

我遇嗰隻s2絆速銀om成280速 都好難快過佢
諗起我以前隻主力墮先加到287真係

應該10隻得1隻係咁
暫時都係先手放狀態技整到佢郁唔到先有機會打贏

琴晚9點場終於見到mm+2OX 出完第一招後瞓到完場

OMM太快眠完咪又會俾自己友打醒

琴晚隻BUG狗都係咁輸俾我

速喇，夾埋兩隻OX屈屈地機

訓撚完起身冇咗4800血

比隊速屈？

過到satk金俾大hp巴魯，但仲未刷到抗
大hp 滅滅白帝有冇得諗

咁ox更加快咪得

哪有咁多盾

7月轉會前仲有乜神獸可出
冇野打mm

執都未到佢

好彩雙OX對住mm都仲有得打下
暫時仲未見到雙mm/三mm

見過雙mm喇，訓到阿媽都唔認得